[冇圖] 呀活出左吉列牛

本身諗住求其去大家樂食
見到個餐牌，冇樣野啱
行遠 d 去呀活望望
見到出左吉列牛同吉列雞

本來前日想試 但係見到要等3個字 又趕時間所以食左其他

冇圖好難討論

睇圖好似唔差

搵日要食下先

邊3個字?

今日lunch食咗吉列雞 唔乾 麵包糠啱啱好 幾好食

隻肉茉汁好鹹
塊牛都炸得 ok
同埋厚過鐵板果隻牛

無圖就擰甩你個頭

性價比一流

不了

炸粉多過乜

狗也不屌

去打冷食炸牛腩好過

食過 好一般

試左 好渣 韌到咬唔開

來貨十幾蚊牛肉你想咬得開

牙活已經唔係平 仲要整到咁垃圾

估都估到

食開屎？